未拍過拖嘅人 感情上會比較天真

以為依家中意嗰個人係一生最愛
以後唔同嗰個人一齊人生就無意義
以為堅持落去一定會有結果
以為自己唔會中意第二個

Btw 18,9歲中意嗰個人會係你一世嘅遺憾
唔理你最後有無同佢一齊兼終老

十分之認同

18，9歲無鐘意人點算

一生遺憾

真

夠鐘岀嚟叫春喇

過左18 19都無咁係咪成世都無

曾經以為可以同佢一生一世
曾經以為只要大家真心相愛，就唔會分開
佢亦都曾經講過最愛係我想長長久久
我真係傻好天真

同人講 想一世只鍾意佢一個 叫佢一世都只鍾意我
比人話好天真

呢個世界太多野會變 根本無野唔會變

That was hurt.

啱呀，第一次為佢而飲醉酒

真19歲果個

same here
就算一齊返都好 個心都好似死左一半咁
童話一破滅左 就有種永遠無可能返返去以前咁天真既心態

同女朋友十七歲一齊 宜家就快四年 我地兩個都仲係覺得真心相愛就可以一齊過世 希望可以keep到啦

飄流教室

到你最後真係終老 就會覺得點解成世得一個女人
當然你依家唔可能諗到咁

最後嗰句

遺憾難免

唉